美股認真討論區 CDXXV

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

千昇

熔斷

龍龍哈

fastly 想點，係咪要迫死我

BA CCL

Drop to zero

感謝波巴，暫時賺左幾餐加大

升咗咁多都係10%遮

乜都升oxy唔升

其實點解今日會跌得咁金

傳完火

佢升咗8倍喎ching

隻隻都一齊升邊有得俾你追落後

BA生性傻淡倍感安慰
波巴, 齊齊羊錢

高J咗少少

隻冚家剷fastly一個累軟件股全家

紐約聯儲在隔夜回購操作中購買了175億美元的證券。

話左你地，唔穿唔買，震一震就哭喪

溝下貨，坐下囉我都係咁

入唔入zm好呢

Theta gang + OTM call = free money

使唔使好似香港咁打包返做etf上市

hold 多日

fed 買aapl 債
aapl buyback
送$比股民洗

靜哂

龍市個個都贏
盤前買
岩岩開市買
高追 都贏
12點就可以去訓教啦

想問下TSLA個交付量係星期四盤前定盤後出

four jump

乜都升
BYND跌
潛水艇咁
趁有少少本盤前撈咗啲fb撈撈佢

All in NKLA put, 發達記得請我食飯

佢d put唔識郁

點解覺得會跌？似GSX

Ba 189了，大家還好嗎？
我想死呀

你唔係走左啦咩

所以佢咪想死

佢沽wor

呀屌，我get 錯 我以為佢做空

ba咩事咁癲

737max起飛

P巴冷靜...190啦

sc amd 50

Cls 啱啱跌咁急已為又溶過

撐住

以後只炒Tsla好似幾好

嚇撚死咩屌

我張末日call 彈番價外

波音 如果個test有問題喺咪即喺又轆返落去
好似依家只喺test咋wo

一定成功

BA今晚上唔上到195

見到個賣岀訊號 好友開始考古挖post鞭人屍

dal升得最少，但佢已經可以飛支那

澤國有跑道降落?

要買過批水上飛機
ba升

dal可以飛上海，南韓

191走咗1/3 BA

qcom幾時先升，長期88

幾錢買

均價188
溝咗N次 hold住筆錢搞到買唔到其他

LUV 均價 40
仲有排先回

大家點睇肉肉，而家130入唔入得過

TSLA係咁爆上WTF

龍市都係唔好做淡

LMT 380入完 360撈咗啲
終於見到家鄉

做傻淡既經驗係

夾既時間多過賺

寧願唔操作，等佢跌完再入 call 上去

要執盡兩邊太攰

等100

80

中咗就賺好多，前幾個星期大跌嗰日埋 spy put 升左400%

中咗就賺好多，前幾個星期大跌嗰日堆 spy put 升左400%

肯定係引牛星四再暴插

今日BA真係容易錢

驚咗佢 琴日好想入

amd 最後5分鐘 50

頭先無人開50 盤

係咪有直播食屎睇

係喎

最尾一棍，空軍投降未？

準備binc

起碼開心到一日

位巴打好似開51

跟波巴，ba call 已經頂住成個倉
臨收市決定食左先，換另一張繼續

Profit run

仲諗住有得睇

馬斯克表示，特斯拉可能會在二季度實現財務平衡，就算全球爆發新冠肺炎流行病

Elon musk tweet! 準備space x!

搖撚準備！

科妓股post market 先黎料

Tesla's share price was too high

Amd post market 51 有無食屎睇？
差0.1 就到價

麻煩巴打準備直播 thx

盤後51

已cap 圖 多謝巴打捨身成仁，救連登大船

條撚準備

SPR 一晚返家鄉 ， 感動

召喚巴打！！

唔係佢燈，架船一早沉咗

BYND?

vegetarian 唔食想食
食肉獸都唔想
窮人又唔想買佢
環保 L 又覺得佢 over-processed

咁你覺得佢 market 係邊？

每日一post等直播

肯定有大戶mon post

大户為左睇食屎死托上51

懶係野嘅中產，大愛嘅中產，動保撚

利申窮撚牛魔王，唔食任何豆渣假齋，但唔抗拒BYND

加上MCD 唔要佢
Starbucks / Burger King揀Impossible Food 唔揀佢
餐廳唔用即係啲消費者唔鍾意食

大部分人食完都話唔好食

你搏佢幾十年後全地球冇肉食又唔想食蟲

自己買塊試吓最實際

岩岩個星期六日你地班連登仔叫曬春咁話星期一大跌
點知返到屋企一睇升到飛起

連燈仔唔係浪得虛名嫁

想升就要集氣叫跌, 想跌就要一齊叫升

btw, 聽日又要股災

有肉食點解要食假肉

仆街啦，呢半年美股都會keep住跌

燈到佢飛天

咪跌左囉,無加貨咋嘛

gun

開始黎料

Commerce Department regulations affording preferential treatment to Hong Kong over China, including the availability of export license exceptions, are suspended. Further actions to eliminate differential treatment are also being evaluated.

準備熔斷

做咩升到仆街
仲諗住會妹幾日先

好消息，升

諗唔到買咩就買台積電

唔會跌

蘋果又出新產品....
$999鎂一個mon stand

撈左啲ko mcd mgm amd ge
全部都大彈

中美準備金融戰
真係要酒啊

已經由當年只係買到101股到而家111股啦

收完10000蚊再買多10股

回完繼續升

P巴喺BA升6%賣晒，我應該要All In BA 的
今朝起身變升14%

又炒舊經濟 咪撚執輸 追

Amd突然51.6既

Ryzen 預定時間推出

大戶想睇人直播食屎

咁都有得食 痴線架

真係有大戶mon住連登

好野成功燈到自己低位入貨

升乜鳩

又ww3 又武肺 又多破產

好準

找數啦
直播食屎啊！

完全低估咗P巴嘅燈力

勁到

講咗唔做好易中招
快啲食

咁我唯有中招同連燈仔攬炒

尋晚個倉跑輸三指就知轉炒返舊經濟
D航空銀行玩夠未呀

插完已經叫佢sh咁低價都可以蝕錢走

唔找數星期二輸突

其實你哋成日話佢燈 我只係覺得係典型散戶做法

佢坐咗BA好耐 中途不斷溝貨減低均價
變相”責”住一大舊$
一見升返接近成本價就自然會好想走
覺得機會難得
典型散戶做法

不過amd d仆街野一開市又會比人沽翻落去
希望快d見到家鄉

買台積電食埋蘋果條水唔好?

細個果陣睇2girls 1cup
估唔到大左有得睇1boy1cup

無錢了

P巴係大戶

你諗下你當初點解要買AMD

其他貨唔想走
得amd想走

台積電gogogo

TSM週線做緊旗

訓醒竟然比我入到少少SQ

tsla又上返四位數

佢既燈力唔係一朝一夕既事啦

我有Short Call驚西咩

Short Put啦

你Short Put番幾轉就拉到落去

你未見識過佢以前即日買同沽tesla完美左一巴右一巴

咁你遲d先買啦，呢隻野唔係好郁

納指升得勁好多架，咪買台積電啦

你覺得貴咪直接買台股

一起身Vxrt跌到咁低，值唔值賭呢

Short Put可以平價買貨

個格似突破向上喎

科技股GOGOGO

60蚊交貨話知你

納指假升，今晚破地獄

期即刻變返強勢果個

盤後買 盤前放

香港今晚玩完了 想喊

咁易玩完 一開始就唔好鬥
你FF中共投降架

我買台灣驚西

熊熊哈

今...熔...

開左sc 50 amd 就同我爆2%
有撚病

50都開

納dee 返返一幻

5日跌左12.5%，又唔係大跌市，係正個橫行波幅底部都SC你就真係有撚病你話你long put搏穿支持位直落都合理，呢個位SC真係睇唔透

利申: 正股+short put+long call

我台積電正股+Short Put+Short Call

睇個市就知美國已經消化哂不利消息
萬千可期

Day trade 兩個月 蝕2000 美

人地個個連登仔日賺100%
比你拉低average

你乖乖地坐台積電咪算囉

...我fd dt Aal, BA 除開日日+200

我唔夠25000無得dt

我都試過 而家乖乖地坐一坐反而冇輸咁多

Short兩邊開賭場好過

納dee 兩日又上返10000
8月輕鬆幻2

訓醒，數錢

落地獄啦納dee

做雞啦你

我220股Amd 53.3 琴日頂唔順 50股係48.9放左先 費事揸咁多貨 一放佢就升上去

轉番炒科技股未

謹代表所有股東多謝你

坐好過啦
反正呢隻野實妹到返上去

入哂貨啦

屌你啦 日日炒科技股好無

冇人放點爆上去

個莊就係差佢果50股

發達機會

尋晚都入滿曬貨
雖然幾擔心星期三又暴跌

香港國際金融中心地位係基本法寫明，美國禁運都阻止唔到

我就愛國愛黨的 你班唔愛國的美股撚

比錢台灣造晶片打你

d莊is watching me
BA又係 雖然得10股賺好少 升7%個陣放曬 一起身變14%

我已經抄晒佢地d名
買美股係咪想分裂國家

Excuse me
龍友可唔可以比返朝早個場熊軍
通常咁早龍定過兩日就暴跌

本身都唔想成個倉係科技股
但真係拒絕唔到

各位巴打唔好意思，我修正一日前嘅估計，我覺得之前睇FB 200都太樂觀，宜家呢個咁嘅情況保守估計都會跌到140，最壞情況有機會跌穿100。
陸續會有好多企業有債務危機同破產。不過我都係維持翻大約2月後先入市，都係果句堅持唔好入貨一定贏。

L子幻二果日返黎屌爆你地

而家唔買台積電遲d就爆上天花版

星期三做咩，尋日見暴跌，死左去訓

再一次提巴打們要堅持，個疫情產生出來的壞消息有排都未完，相信我唔好心急入市。
依家咁既情況最壞跌多50%都唔奇。

Zoom依啲垃圾都上200
Amd未來點會連50都冇

ZOOM係比你地沽到上200

立即開爆sc
一夜買大宅

今晚鈉指會唔會升返上10200

一日未平都未輸
利申：冇沽

你唔好再Day Trade啦

你唔放大戶點賺錢

成篇都有 cls

契媽都等緊200

QQ又500
可以維持幾耐

入唔夠amd訓醒51.5

Print左係床頭 每日三省吾身

連登大船係唔會等人

尋日盤前有人咁講，點知三飯有兩飯升到仆街

訓醒仲係妹妹下 睇來契媽唔認契仔們

近排唔升，班沽友死曬呀?

等緊work

交個場比我地先 而家當休息下 大家都happy

mrna幸福的大輪幾時爆

你on9 低位開

賺敵人既錢你識條鐵咩

等緊你老死

tsla今晚1100？

依家7月渣wo 師兄

打少左 個

50$梗係開SP

波音翻左屋企，好感動

香港有現行既科技園,可以自產自銷

果位ching介唔介意出來燈下cloud股 我唔介意比佢鬧做on9仔

巴打好有心，不過找埋數就更好

唉我V都試過
2月高位入
然後一直溝溝溝
溝到上個月返左家鄉 放左一半
不過好彩V呢2個月都妹下妹下賺少左少少

p兄幾時走晒d moderna送我上路

食屎啦你

12蚊既aal唔long 都唔好short

最好就唔買

記錯，原來P巴係升10%時賣街低嗰2/3，都仲有4%升

sp接左aal, 我都估唔到升到仆街

記錯，原來P巴係升10%時賣剩低嗰2/3，都仲有4%升

求P巴指點

人血饅頭可恥

連登小型活躍股票平均指數: 1057.11, -17.16, -1.59%
連登大型活躍股票平均指數: 1164.47, +7.25, +0.62%
Mutekiya Mini Index: ????
SPY: 304.46, +4.41, +1.47%
QQQ: 242.84, +2.62 , +1.09%
VT: 74.32, +0.88, + 1.20%
BRK.B: 177.19, +1.82, +1.04%
ARKK: 69.36, +0.39, +0.57%

FSLY

Pow Pow: 咪撚淨係旨意我

Fed's Powell stresses uncertainty, challenges facing U.S. economy

正

港股已經priced in晒國安法同制裁
冇反應

一早就咁串，今晚準備去地心探險

港股冇反應預左
問題美國會唔會counteract/ trade war escalate會唔會影響美市

E家升200點
騰訊貢獻80,港交30,中移動差不多20

港股冇反應反而制裁方跌咁好無面喎
美國中概就

鈉指上10200會超標

P 巴 $60.X 入左 3000 股

淡友首領

我都覺，呢排係咁有破產新聞，加上美國又爆多獲，我估好快大跌

同意
我目標係升市盡放股，keep 25-30% cash

2位清係咪新黎報到
我見你地咁真心既

等donald屌柒佢，唔屌唔鬆化

其剩買金？

個個係屋企炒股跌極有限

個順序係國安法->美帝制裁->支那反制->市場憂慮
而家停係2
當然只係bearish case
Bull case可以搬石頭碰下腳算數

唔係，大市方向真心咁諗，最近會keep多o的cash

諗緊，可能買gld

我純粹係搵唔到位溝貨先hold cash

支那夠唔夠膽反制呀
眾矢之的 連印度都制裁

我發現我有個壞習慣，有cash但未到最低位就係咁掃貨
搞到我成日跌市做唔到對沖同掃特價貨

所以先有咁既部署，同埋短期真係唔睇好個市

邊方面foundation都咁差
未學行先學跑
美國一唔比基本零件佢 5G都無撚用啦

咁兩邊都有可能，自然要list出黎考慮
按你咁諗根本唔會有貿易戰

我係儘量keep住8:2
變相後期溝貨越溝越少
有好有唔好

我會溝貨既股好少，通常都係大藍籌/ARK系列
所以我冇咁既擔憂

從來都冇貿易戰
我單方面打你 叫唔叫打交

市場憂慮->11月拜登當選 怒升->中美關係媛和->富加稅法案乜乜->股災

你一日升撚返曬所有跌幅
我真係服撚左你!
以後都不玩美股了,每次一沽就升到嘭嘭聲
屌你,屌你老母BA

起身一開支牛,見到19X,我真係流左滴晨露出來
唉

習近平賭 Donald Trump 會輸選舉
佢打算忍到十一月
Trade deal 做下拖下妹到 Donald Trump 落台

Donald Trump 宜家剩低既牌唔多，加埋阿富汗暗花單野
佢打既中國牌會越打越大

隨時熔斷

感謝p巴勇救好友

你仲有 MRNA

唔提了,我決定渣實攬炒

等埋你沽直上200

叫左你企硬

p巴你唔玩美股
可唔可以放晒手上既mrna佢

俾人㩒住打算唔算貿易戰
真心依家得藍絲廢老先會仲覺得美國唔敢制裁，或者中國好把炮有大力反制措施
有睇市有睇唔同新聞都知邊面話緊事

今 融

拜登上到先係真心要驚
一嚟股市
二嚟中美關係好香港人就可以食屎 雖然已經食緊

屌你攬炒都要同我講定邊隻先得架

我都唔敢再買，玩鳩死我

要熔一定港股熔先
你估港股龍頭持貨多真係大陸咩

熔斷加貨，千升出貨
世界末日who cares

以為連登這裡是我的第二個樹窿
結果發現大家都想吃我人血饅頭

算把啦你，這隻我沒$100,不放

我係真心架.jpg

ARKK 69.36,昨天升了什麼柒給我看?

唉diu 今日高j 返d 先

點跌都回唔到5% 驚閪
一早同你講你d大股 回得快 彈得快 自己又急住出貨

求下P巴你放生RTX 我隨時仲重注過你

kweb put

9估 p巴應該得300-400股

vxrt個牛牛區d人負面到呢隻係咪唔再係賭場

別人恐懼時

買tsla嘅要擔心先

RSI咁高都追，抵輸錢

點解咁講？
今個星期出sales results，評論一致睇好

升到爆反而唔玩，你愛國愛黨

驚燈死美股

點呀
家陣係咪國安法一過
連 都去唔到呀

莊股

但係你揸住，點升$100，好矛盾喎

我有1500股 救命

我琴晚放完BA,$61 溝了少少貨,總共1000股
65先到價

廣告主聯合抵制臉書

多家美國企業宣布抵制社交平台，特別是臉書。根據數位時代報導：

. . . . 消費品大廠聯合利華上週五表示，在 Facebook、Instagram、Twitter 等社群媒體的廣告費將暫停至年底之後，包括星巴克、可口可樂、百事可樂、Hershey’s 巧克力、Levi’s 牛仔褲、Honda 汽車、Patagonia、The North Face、Verizon 等公司都跟進加入 #StopHateforProfit 運動，暫停在 Facebook [投放] 廣告費用。

其實企業通常在大選前本來就會減少行銷，以免不小心說錯話、踩到線，引火燒身。今年大選又碰上疫情、封城、大印鈔票、種族衝突，再加上一個不斷煽動對立的總統，說「民怨沸騰」應當不為過。此時企業當然更要避風頭，不下廣告也是很合理的。再說，當所有人都義憤填膺時，還會有人關心刮鬍刀、防寒衣或巧克力的廣告嗎？

因此企業此時不在臉書下廣告也算是選對時機。當然也有企業是發自內心的對臉書不滿。我分析過事情的起源：川普在種族示威初期發動態，引用白人至上主義者的宣言「當暴動開始，射擊也開始了」（when the looting starts, the shooting starts），被視為是鼓勵暴力，暗示警方對示威群眾開槍。

同一則貼文，兩個網路平台的反應卻迥異。Twitter 隱藏了川普的貼文，加註警語，同時停止推文的擴散。臉書卻保留同一則貼文，也沒有加註警語。馬克佐伯格大制辯稱「雖然這是憎恨言論（hate speech），違背臉書的使用者條款；但政治人物具有新聞性，公眾有知情的利益。因此予以保留。」

事發時我指出 Twitter 與臉書雖然作法不同，但都會被抨擊。果然，Twitter 引來川普的怒氣，甚至簽署行政命令限縮網路平台的法律保障。而臉書的「不作為」現在則引發民間的反彈。6 個非營利組織共同發起「停止用恨賺錢」（Stop Hate for Profit）運動，號召廣告主抵制臉書。

要求臉書干預言論

這 6 個組織要求臉書更積極地干涉平台上的言論，包括移除宣揚歧視或假資訊的社團、停止憎恨言論的擴散、交由人類能審核私密社團內的憎恨言論，以及移除政治人物鼓勵暴力或打壓投票的言論等。看起來成效不錯，運動有越滾越大的趨勢。

當衣食父母 — 廣告主 — 都說話了，佐伯格的態度也開始軟化。他宣布將在違反使用者條款的政治人物動態上加註警語，並且不再容忍憎恨言論。另外他也將收緊政治廣告的尺度，禁止歧視性的政治廣告（Twitter 則完全禁止政治廣告）。

這是一個複合性的運動，其中包含多股力量。我覺得可以分三個層次理解。

第一個是政治鬥爭。這是最常見的討論層次。許多人認定此一運動是左派與右派，或民主黨與共和黨新一輪的地盤之爭，只是此次移到了網路空間。雙方都覺得自己處於劣勢。

一般來說，共和黨認為矽谷普遍傾向民主黨，對共和黨不公平。而民主黨則質疑臉書是假新聞、歧視與對立言論的溫床，造成極端主義興起，甚至促成川普於 2016 年當選。因此民主黨擔心重蹈覆轍，這一次也格外緊盯著臉書。

政治鬥爭最明顯的例子是三個戶外品牌 Patagonia、The North Face 以及 REI 響應抵制。戶外品牌的顧客愛好自然，關心環保，傾向民主黨而反對受石化業支持的共和黨。這些品牌必須回應顧客的要求，率先抵制臉書。

第二個層次是臉書的法律定位之爭。許多人反對的不是臉書的立場，而是臉書無人監督，因此根本無從知道臉書是否有立場。

例如本次運動所提出的前三個訴求全部都跟監督機制有關。包括要求臉書指派一位與執行長同一層級的「民權長」、開放外部組織稽核平台管理言論流程，以及提出透明化報告，公布廣告出現在不適當言論旁邊的次數。

這些可以看成是人民擔憂平台權力過大，希望建立監督機制。

而臉書進退兩難。它若過度干預平台上的言論，就會從平台（platform）變得像出版商（publisher），失去平台「避風港」條款的保護。但臉書若是不認真審核言論，則成為極端分子的溫床，讓用戶飽受騷擾，更可能引來更嚴重的法律懲罰。

第三個是商業的層次：廣告主跟平台的角力。

其實類似的爭議三年前在 YouTube 身上也發生過。當時廣告主不滿意廣告出現在爭議內容的旁邊，例如可口可樂的廣告插入 ISIS 的影片之中。於是廣告主群起抵制 YouTube。最終 YouTube 提供「去收益化」（demonetization）功能，移除爭議影片的廣告，並保證提供「品牌安全」（brand safe）的廣告版位，爭議才逐漸消失。

然而臉書無法照作。一來臉書本來就沒有分潤給創作者。二來臉書的動態牆不像 YouTube 有明確的「邊界」，很難判斷廣告「附屬」於哪一則內容，因此也很難「切割」。

這就給了消費者施壓臉書的契機。廣告主也不希望在一個充滿憎恨的平台上下廣告，與本次運動利益一致，也樂於響應。事實上 TikTok（抖音）可以說是臉書的極端對照：嚴格的內容審查、用力打壓任何負面內容，建立一個充滿正面、歡樂，也大受廣告商歡迎的平台。

不過廣告主抵制的效果其實有限。臉書的廣告來源很分散；去年廣告收入近 700 億美金（2.1 兆台幣），來自 8 百萬個中小企業廣告主。其前 100 大廣告主僅貢獻 6% 的營收。臉書的財務損失不高，損失較大的是商譽。

這些多重力量匯流，形成一股抵制臉書的運動。而臉書肩負多重角色，也很難滿足每一個人。臉書將加快獨立內容審查機制，轉向以私密、互動（而非新聞）為主的平台，甚至給予用戶更多調整演算法的權力。若還無法滿足外界期待，臉書只得進一步干涉平台上的言論 — 不見得是好事。

蘋果的行動廣告藍圖

蘋果在 WWDC 預告了新的作業系統 iOS 14。其中一個新功能是用戶將可以選擇接受（opt in）被 app 追蹤，不像過去只能選擇退出（opt out）。根據 TechCrunch 報導：

. . . . 在 iOS 14 中，用戶將被問到是否希望被 app 追蹤。這是一個重大改變，將產生漣漪效益：透過允許用戶拒絕追蹤，蘋果將減少被收集的資料，保存用戶的隱私。

未來用戶啟動新下載的 app 時，會見到下方的畫面。

上面寫：

Pal About 希望能獲得你的允許，在不同的 app 與網站中追蹤你。
你的資料將被用來遞送客製化的廣告給你。
「接受追蹤」
「要求 app 不要追蹤」

大部分人都會點「不要追蹤」吧。但這對廣告平台（ad network）卻是惡夢。

過去廣告平台可以收到用戶在 iOS 上的「廣告識別碼」（Identifier for Advertiser, IDAF）。比如說你在痞客邦上看到 Uber Eats 的廣告，就點下去。最後你在 iOS 上下載了 Uber Eats 的 app。廣告平台透過 IDAF 可以知道你的帳戶與裝置資訊，再比對來自痞客邦的資料就能判斷「廣告有效」。甚至你後續在 app 中多次點餐，Uber 可以判斷你是一個「高價值」客戶，於是叫廣告平台「多找一點像這樣的新客戶」。

但從 iOS 14 開始，蘋果將改為先明示詢問用戶「是否願被追蹤」。我相信大部分用戶會拒絕被追蹤。廣告平台就損失了一個重要武器。

廣告平台看不到 IDAF，就無法確定誰下載了 app，也無法歸因（attribute）廣告的成效或觀察用戶的後續行為。更糟的是 iOS 的 app 營收遠超過 Android 陣營總和。因此這將打擊行動廣告產業。其中，最受影響的是兩大廣告平台 — 臉書與 Google。

不過這兩家也早有準備。首先這兩家企業都提供軟體開發套件（Software Development Kit, SDK）供網站與 app 開發者使用。若你是用臉書登入痞客邦，接著又在新下載的 app 中使用「臉書登入」（Facebook login），那麼臉書還是可以比對身份，只是比較間接。

同樣的，Google 也提供 SDK。此外 Google 控制 Android 與 Google Play，因此至少能掌握 Android 生態圈的 app 下載情形。

而蘋果也不是完全沒收資料。蘋果開發了新工具 SKAdNetwork，仍然會提供用戶完成下載 app 的通知，只是會「馬賽克」用戶的個資與裝置資訊，改成一串獨特的辨識碼。因此廣告平台仍可以計算總體成效，但不知道用戶的明確身份。

蘋果持續「留下」用戶資料，將引發廣告產業的兩個變化。

第一，臉書與 Google 相較於其他廣告平台將更有優勢。廣告平台比賽兩件事：誰的顧客資料多，以及誰的廣告版位多。當蘋果斷絕了重要的資料來源，接下來比的是誰擁有更多「其他」資料。而 Google 與臉書擁有更多自有資料，自然佔據更大優勢。

第二，蘋果可能將加速推動自家的廣告平台。蘋果本來就有「蘋果搜尋廣告」（Apple Search Ads, ASA）— 你在 App Store 搜尋 Uber Eats 時，第一個跳出的選項可能是 foodpanda，就是因為後者買了更多 ASA。今年四月蘋果推出新的流量來源參數，顯示蘋果將來可能將提供外部的廣告版位，例如嵌入痞客邦網頁。

現在蘋果不再對外提供 IDAF，但有可能自己仍可以「看」IDAF。如此一來，想要買 app 下載廣告的企業自然會湧向蘋果的廣告平台。

蘋果做廣告聽起來違反直覺，但符合其衝刺「服務」營收的大方向。蘋果可以主張它提供的是「保護用戶隱私的廣告」。或許切入 600 億美金的行動廣告市場，可以彌補其日受挑戰的 App Store 分潤。

可以點侵仔不成材

我真係恭喜你 p巴溝左貨

P巴加注RTX

想轉玩日本股市了
昨天聽D藍絲前輩講,話日本地產股有排炒
好想去跟下

Coco哥講
Tsla上海廠
中國最大車市場

p兄溝rtx好，唔好再買moderna

放過日本啦，去屌下歌舞妓咪算囉

國際市場大方向

Safe-haven currencies soften as signs of recovery fan risk appetite

突發！按支那標準，國安法最小會判8000人終身監禁

一句講哂今晚升定跌

呢層我都諗過
不過佢app同電池既發展實在太光明，我相信呢一方面既增張可抵銷

是但啦，條文都冇，中國特色法治佢話入就入撚有標準

有買泰股／泰樓既巴打要注意，泰國經濟好依賴旅遊

World Bank sees Thai economy shrinking by at least 5% this year

升

有無人拎住xom 架

55蚊到依家 琴晚一啲反應都無

SPG

有邊間破產

$48 冇事嘅，實升得返

食屎我要睇食屎呀！

巴有幾多貨

一國一制除左taobao免運
係咪仲有30%減到10%股息稅

P 巴有 3000 股 MRNA

新手想問吓 Ib 現金戶口 買唔買到 call option? 買到係咪都要戶口擺足夠錢for有機會行權，否則唔俾買？

姐係點

1000股

Donald Trump 唔洗選了
唔知佢會唔會痴線到同大陸係南海開戰？

White House aware of Russian bounties in 2019 and Trump was briefed, officials say

我100都已經好唔開心 巴幾耐無訓教

玩完

P巴

Fb點解升返，唔係比廣告抵制咩

咩意思？

$942 Tsla 今晚想走
升到1020即走

trump 走火入魔

咁又冇咁誇嘅，都係輸緊3皮野姐，年底我唔信佢唔升

即係trump其實一早知美國人被殺but佢之前話唔知？

買到 不過只可long

價投

Covid19 幾千人俾人殺中國都無事啦

俄羅斯係阿富汗買起美軍
情報機構一早 brief 左 Donald Trump
佢無咩行動，結果好多美軍死左
宜家仲話無人 brief 過佢

佢一係 traitor, 一係 negligent

問多少少巴打
只係做long call / long put,
1. 如果蝕嘅話，等到期自己變廢紙就完?
2. 如果賺緊唔賣, call到期會自動接貨定點? put 到期會自動賣貨? 戶口冇錢接or 冇貨賣會點

Clorox pulls Facebook ads as boycott grows

啲軍工股係咪侵侵概念股? 拜登會減軍費
P巴尋日溝完RTX，咁快就出事

hold多幾日先，星期四出sales results

我接咗貨@48.80

原來納dee期貨破左萬

邊到睇

1.yes
2.未試過 不過無錢接，無貨賣好似會直接幫你賣咗張option 比返差價你

我覺得已經股價反映咗，唔係尋晚點會升

今晚美股gogogo

我估市場習慣左1000價位，覺得9xx係低位所以掃貨

淡友今晚又可以早o的訓

假升，drop to Zerooooooo

劍指24000

食左屎先

佢可以唔幫你liquidate ，所以最好自己平倉先

IBKR reserves the right to prohibit the exercise of stock options and/or close short options if the effect of the exercise/assignment would be to place the account in margin deficit. To protect against these scenarios as expiration nears, IBKR will simulate the effect of expiration assuming plausible underlying price scenarios and evaluating the exposure of each account assuming stock delivery. If the exposure is deemed excessive, IBKR reserves the right to either:

Liquidate options prior to expiration. Please note: While IBKR retains the right to liquidate at any time in such situations, liquidations involving US security positions will typically begin at approximately 9:40 AM ET as of the business day following expiration;
Allow the options to lapse; and/or
Allow delivery and liquidate the underlying at any time.

要爆升了

WORK依家個價幾好

btw大家點睇BX/SQ?

唔係好早排ISIS 簽左行政命令 放權比軍方咩
無理由軍方自己無權又唔知嫁

53唔算高，坐翻一排都上得翻
如果唔等錢洗又唔係好高入，坐一排啦

講攬炒但唔講邊隻似你制裁我哋

你點解唔玩A股？

P巴幾時放amd

正面都爆啦 Fremont個廠愈嚟愈大

今晚跟入WORK IOVA先

假新聞
沽

VPN咗未？
會唔會71之後買唔到美股

屌樹窿唔洗比租呀

女股神竟然向下溝貨

你有無發覺大家一直都吊緊你日日做C朗 殺漲殺跌
叫你坐貨又唔肯
想嬴快錢過大海更加簡單直接 買5萬嬴5萬

真
佢玩到好似成個新手咁

47買bntx佢贏返晒

幾時再入市

即係三種可能性
1. 幫你自動平倉
2. 變廢紙total loss
3. 照樣exercise但係買/賣完貨幫你自動平倉
三種就睇ib點評估你option position個風險

重有一種做法，就係exercise action預先揀定partial exercise，咁就可以揀啱啱好買夠嘅貨

其實近呢幾個星期個d 跟人set止蝕位 跌十幾個%就放個堆老散破左產未 一日fed話會影錢長揸都會番到家鄉 一日升番10%冇難度

證明左咩

不如離任前炸咗中國算啦
冇美國總統做 有世界總統做

蠢過一次就唔會再犯錯啦
正股驚閪

證明左女股神蟹撚左好多貨
要向下溝

個市升番咁多 都無一隻轉燈 垃圾

未到科技版塊姐 就到啦

巴打個倉同我一樣

167 走左docu

炒舊經濟喇又

的確係...所以有隱憂

我168入

換手了 由老散揸貨變大戶揸貨

要買呢D既一早買哂 坐底坐緊10~20%以上profit

一早買哂果班 大賺喇。我短炒 執5-10%唔難
如果佢地生生性性既話

依家先入
有少少高追
不過長線持有唔怕

不過長線持有唔怕

萬能KEY

想等45 點知又彈返50

善良的説法

最睇好都係d9 crwd 因為近20天線 強勢股理應掂到10天20天就會彈 就算唔彈 3日內都會上番 唔上番就走得 唔洗玩

我睇返個個都話唔睇好BA,RTX
你們先係C朗成日轉身

不放了,等$100

跌少過1%算好啦
我隻net同okta

全群等你暴力救市

呢d股 跌一兩棍就撈得架喇 唔洗煩

有玩A股, "A"MD

溝我好過啦女神

P巴可唔可以買一股sqqq拯救下科技板塊

AMD 落到48 我會溝一注大,然後食鎮定濟坐返十年八載

軍火商巴打，之前見你話有留意開軍工股，想知你有冇買埋軍工股ETF ?

我不會再做空了,做空每次也成CONDOM

大8

上星期5都放咗隻dog
以後睇淡不做淡

入返ba

amd有波幅無升幅，ino先贏大錢

轉list 睇併多多 網易 阿里巴巴啦
你呢堆舊經濟股

咩大8？

發揮下你嘅燈力啦
好多巴打等緊你幫手

死開喇 主席

呢D都算舊經濟股

你唔係信佢地吖嘛？

仆街囉

23.3買,22.6 被你屌到沽走
現在又跟我說這些東西,忘巴你到底是精神分裂定是無記性?

明明冇人睇好過
你睇開少年股神咩

女神正垃圾 WORK愈買愈跌

美國沉沒
中國崛起

真 任沽

下次試下買我對家

今晚牛定熊

契媽

忘巴你依幾日轉曬風向,之前你是帶領我買股
現在卻每日叫我沽
你ACCOUNT俾人HACK?

睇你囉,ARKK

想請教下呢張圖點睇? LMT資金流出但係升?

我一直睇好RTX, 同P巴一齊坐

你一早聽我講All in台積電咪算

60 all in 驚閪

唔好乜都聽人講啦 交左好多學費喇
你咁大個本明明冇得輸

All in台積電之後SC唔洗我教啦下化

P巴你個本咁大 買蘋果/可樂算吧啦

told you千跌掃十張qqq sp

呢啲升唔起
P巴要wkhs ino

咁易扑中無人窮啦

你要分清D人唱淡係短期唔睇好定長期唔睇好
咁容易受影響 我覺得你唔上黎可以炒得更遠
成日都大行黎 一邊唱淡一邊入貨

今晚早d訓唔睇市，聽日有重要野做

我真心過張柏芝

佢淨係睇你一個咩

呢度個個做long磨1%就贏5幻
做short上落10%就輕鬆袋premium
買正股第日就double
沽完就drop to zero
唔會輸錢
認真睇會睇到嘔血

等緊moderna最後的幸福高速路

納dee 又大棍上

開市就落

呢啲股真係long 少少

疫苗界既tesla 少少

本多終勝

我唔會質疑amd係跌方面既能力

開市落地核，逃生門準備關上

其實之前美股咁多人買sqqq係咩料

唔敢玩amd了 追左幾個post發現amd原來街邊魚蛋檔都不如 等佢跌返落個位數先買

Nvda尋晚跌到$356都CLS

一係對沖一係極短線真係玩幾分鐘就走人個d
係賭都賭tqqq，點會賭sqqq

笑左

買INTEL啦

廢老舊經濟股，買匯豐好過

琴日話直播食屎位巴打找數未

mu 業績好
先令其他晶片股升

星期一都係咁講繼續ff

我想找數屌新垣結衣

利申唔係星野源

笑左全部software 股都舊經濟lol

MU好嘢

屌你搞串個party

紡織業先係新經濟

ddog 90蚊long call 左就直插
納指反彈仲妹下妹下

我要石原里美

好過amd 咁啦

好撚肯定AMD已經過左增長期

Beyond Clothes

棍落

咩事

屌你仲諗住盤後入今朝
好彩冇

屌你老母講到股災咁，一開納期仲係綠燈

國安法?

市場一早就消化哂，萬升‼️

又穿10000

10000呢d整數位只係心理關口，睇黎無咩意思

直線熔斷

今朝唔跌而家先跌？

micro-Clothes

今日等熔

肺炎時期 notebook 市場都食唔到
intel 多到要係財報例出來話比人知下季未必再出現

石巴10個cm就9個都講tsm

唔升買咩鬼

不如規定自己一星期只可以trade once
會冷靜少少

結衣BB最近肥左

千跌

又來了

龍哈哈 龍哈哈

跌穿3038先算

鏞

期暴趺

明明綠燈轉眼變成紅燈...

曼聯好波！今晚上榜首！

比返個場我哋淡友啦

"重倉特斯拉ETF上周流入資金創下紀錄新高"

ARKK

金庸

連登仔

BA

Norwegian Air Shuttle cancels deal for remaining Boeing jets

應該有一半都係連登仔買

你個名

今日就會跌返哂

完喇

我張sc amd 有救啦dlllm

係咪呢
都話呢到人中之龍個個華爾街精英
唔係你估點解咁多人返工時間上連登？
打golf等緊人先覆兩句咋
利申：65蚊買入

連登仔有成10億身家

溶

玄鳥吧 如無意外

p巴都買左成億啦

玩完
正式開始熊市

香港已完估唔到連美股都完

老老豆豆
呢度個個又FAANG又逼four又盛
幾球幾球咁加埋兩億好似唔難

今溶群俠傳

原來drop得0.x%

金庸復活

P巴神操作
破燈了

兩點半先轉勢
今晚跌2%走唔甩

一日升一日跌
阿婆都識玩

alex

次次有連燈仔講完龍市就會咁
燈成咁

其實唔熟識真係難估嘅邊個會估到其實隻股冇E冇R冇I冇C

梅花間竹咁去
古惑的股

今晚先抽上198
再回落去175
大家掛定入早啲瞓
聽日維園見

跟住講返今熔就變返龍市

想拜阿婆為師

索尼艾力信
SNE ARKKSON

艾力同呢隻

支概股已經係過氣市場
玩撚完，衰落緊

今晚 d tech 同新經濟應該全面進場啦掛

zm 阿，eric yuan

納期強勢

老納

尋晚d 飛機 軍工 銀行 mortgage 搞到我個倉紅都面晒

why 銀行股？

我放左BA
LMT, JPM仲坐緊
你有咩銀行同mortgage?

呢啲全部係弱勢板塊
升得一日嘅je
之前又係咁
完全冇可能延續升勢
呢堆板塊完全唔使考慮

AAPL唔拆股張圖會係點

佢就係全倉科技所以有daily loss

我都唔玩呢d
不過尋晚睇其他 sector d ETF
呢三樣好似幾好樣
應該d 資金去晒炒起嗰邊

唔好啊我入左之後勁後悔
係BA可以短炒下

有邊隻ETF好？

BA之前升左成個禮拜
今晚都好難講

有bad news

Coronavirus: UK economic hit worse than first thought

不過尋晚已經開始加定d 金同債入倉
睇定歐洲同EEM
係衰在呢排 D YEN 升搞都日經麻麻
不過日經個 up trend 應該都ok

每日都係bad news嚟架

納dee

取消訂購 97 隻機 order
仲要告埋 Boeing

BA

P巴好似提過吓會進軍日本股市

納弟落地獄

尋晚淨係睇 JETS XAR KRE 同 REM 已經用嚟做指標
尋晚d Cloud biotech 藥死晒咁滯都知咩事
連簽名股 TWLO 呢d 都回咁多我真係第一次見

又跌

守3038呀

P巴呢兩日小弟同你講個d 野我都係收返
因為你太勁啦

都係一樣

HEDJ好似hedged左匯率

今晚唔好炒到太夜 善意提醒

納dee又做乜

正呀又可以低位入tqqq 等數錢
淨係食佢反彈果下都賺10幾皮

向下尋底

想問下邊度可以睇到買賣期指果張圖

我比較鍾意搾 HEDJ 多過EZU
其實都係想平衡下個 portfolio
想再間單d 其實搾VEU / ACWX 都無乜所謂
不過我比較鍾意針對某d Regional 嚟入

早d訓

之前武肺都係咁
由一月開始日日壞消息
之後就發生連續幾日崩盤…
所以都係要留意

MANU! MANU! MANU!

有冇人長渣qqq

唔撚會又跌番落去掛

好友知錯未

QQQ！QQQ！

Amd落地獄未 唔落地獄點賺錢

琴日係波音帶住大盤升
今日升定跌睇波音表現啦

tqqq長渣

今日又4萬幾確診，保底升400點啦

未驚過
今日肯定繼續升

邊個俾佢上得咁急
同我落返去

納dee真係次次掂上萬就坐唔穩

巴打識食

🏳️‍🌈🐻🔫🐂<💵💵💵💵🖨

夠啦 唔好再跌啦

琴日對沖左 落地鐵站贏仲多

🙆🏿‍♂️🔫👮🏻‍♂️

📈📈📈

💵💵🖨

Money Matters

假跌

點解冇人提workhouse

保守熔斷

盤前又特價 入貨啦各位

呢個post全部都係外國細leg

個心好灰而家做野都無心機

邊有咁易呀 大佬

又跌喇 係唔係又要清倉
升先買番

係 依家最後逃生門
快走 過一排升返先入
或者可以依家加沽

係 任沽嫁

高買低賣

連登仔係咁操作架喇

盡情來熔斷吧
但願憑殘忍代價

p兄點睇除左隻moderna
其他nvax bntx ino日日都數錢

你隻docu 168入
今晚睇下幾多先

渣到成手vxrt

跌到158

笑死 你都係想佢轉倉姐

移民去台灣好似要三百幾萬
仲要去嗰度開舖做生意

if (GetTicker("NQ").Price < 10000) Buy();else Sell();

99% work,好似係

簽名 啲狗 日跌夜跌

炒夠錢可以開空穀公司(?

智力問題

我都等緊
睇下佢有乜支援
如果投資移民過去搞生意真係不了

唔會下 邊有得上呀
第一次買docu 118 坐定定賺50%好過 炒黎炒去喇

BA 直線下跌

支援呀，優待係都比政治迫害果班走先，平民果d應該都要正常投資移民咁走

BA真過山車,點買都輸

投資移都唔洗兩球

琴晚係7 8%妹個陣入左都賺緊7 8%喎

你升先買咪輸，跌到懷疑人生先買就對

if GetTicker("WORK").Price < 2000: Buy(margin="10x")else: Sell()

work related version

投資仲係150萬姐

係咪講緊WKHS呀？

要請一個台灣本地人做員工

係最少兩個員工
營業期至少要3年
咁成本就唔止150萬

人生苦短型model

咁快炒完舊經濟?

邊有人跌果時買 我地連登仔一貫千升先追貨

BA strong hold到復飛

但搞三年生意有排蝕

Ba 200買，170斬 190入返

實蝕架咩 最多咪坐

正常人同窮撚其實應該冇分別
你又proof唔到你有政治逼害
如果係人都過到去 咁個投資移民即係廢左

係 所以話移民去台灣150萬係唔夠
預埋做生意三年請兩個員工300萬就穩陣
仲要做生意會蝕錢

開鋪點同股票
每日都有固定開支
又走唔甩

因為佢地唔係諗住移民 係諗住走難
最好貼錢接受難民

鋪頭有fix cost, 股票無

除左fixed cost仲有variable cost
每日開支都唔同
風險高過買股票好多
係香港做生意都唔包賺
更何況台灣

一定要店舖 定係細office都得？

P巴想復仇好簡單，買SPY攬炒全世界

千升啦今日

炒得一日貨仔

咁撚毒呀

攬炒買騰訊港交所

見之前啲人講 果百幾萬係預左輸晒
當買個國藉 所以應該好少人真係諗過壇生意有冇得發圍
之前淨係開一年同online shop都得 易好多 都未必晒啲錢
依家實體店好撚快磨晒

港女已經wfc國安法

001 005 823 個堆都唔熔斷

FB趺完啦

逃生門

beat唔贏共產黨，想大手掃qq美團

ig個個weekend都跌架啦

前一兩年就諗
後來覺得每半年返一返香港出下境咁當移居就算點年今年又搞到咁

一日升一日跌 呀婆都識玩

公佈個日priced in
睇外資幾時走貨囉

星期五休市果日要陪女

國安法係priced in
美國出手力度係未priced in

制裁都係沽爆香港地產股

我尋日都走咗1/3

走得好呀
今日會大跌

bntx日日上幸福的高速路

雙摩手持好多好多美團同騰訊架

林鄭開到聲話唔驚制裁
依家做左嘅野對香港無影響

開市轉燈,熊軍應當悔改

又跌
好壓抑呀

睇個勢升到爆啦

沽極咪匯豐，大摩夠撚pop沽騰訊

向下溝呢個動作真係會好易上癮

直落地核無水花

到價咪走d減下倉位

向下溝 即日反彈最好即日走
除非有好大信心

150萬港紙（600萬台幣）佢講做吓貢茶都要4球台幣 冇人識個d乜茶都要3球台幣

億跌

點解又跌?中國制裁美國嗎?

反手lp 咗dal

L巴

落去呀dllm

KTOV 幾時肯升

支持直插，美帝亡我之心不死

佢穿100 我all in

同船呀喂

點睇 清 之前聽你請1.1入左 食左一轉 又入返

P巴持有咩股可唔可以好似契媽日日update

Amd free money

曼聯

呢o的股邊可以過夜，要即日走

做咩呢到咁多人炒曼聯

無2.5蚊以上都唔俾佢

尋日玩左陣 輸幾百走人

唔啦,貼出黎俾人笑

唔係1.5？

太低了,不給

魚拉特！

今晚要酒 一堆蟹貨

幾時沽moderna救世

忘巴成日玩人
叫左咪做淡

大炒忘巴啦

等緊落返1.1先入

琴晚1.4放2000股無人接，跌到落1.35先扮批俾人接晒

有冇人用富途？想問下開期權果版要等幾耐？已經入夠錢同埋岩岩盤前求其買左一股，但仲係睇唔到期權

p巴開個直播live 住個倉分分鐘搵得返你輸左既錢

做咩美期係咁跌

岩岩問個台灣朋友 淡水先220

問cs

futu ca 覆得快

改左要做3年加請兩個台灣人
仲要實體office

又要跌穿200天線

Amd仲可以升

我又燈中.......

大市反向

升期易洗驚？

問左，但個online cs話入完錢等1個鐘會開，入左幾個鐘都未得

巴打去得太多隔嚟post?

XLNX都升7個 佢先得2個 垃圾黎

又話一齊賺？

一定唔只兩個啦講緊d乜茶

us 5 years 今日破咗底

之前個條件比班香港人玩爛左
有香港移民左去台灣youtuber屌
話班友去到諗盡方法度埋屎忽鬼數做生意

結果比台灣加辣左移民條件

India 開始傾ban huawei喇

有諗過玩直播炒penny stock

期暴跌

升返啦

D錢拎晒去抽ipo,無錢賭期指

岩岩得左，冇野了

仲跌緊

升番晒

正常b組1477

獌

艾力上呀

勿同船

3叔: 最大贏家

血本無歸啦

誠邀你上艾力號

其實台灣有乜好？
感覺啲地方好鄉下
惟一好係醫療系統極完善
質素就算係同香港比都有過之而無不及

想睇
你應該都係炒呢啲先勁

人離鄉賤
其實去邊都一樣嘅

新北男人天堂wo

納弟跌 qqq升

唔係停牌破產咩？仲有得玩？

好過去外國
依家食物鏈
黑人左膠變性人>黑人>女權>白種男人>狗>黃種人

盤前好多人入work

我想再問問如果買入後蝕既話
唔賣出等到期就唔洗蝕多？只係食買入金？

唔好掂莊股啦美巴，勁易輸錢

求教學?

大船唔等人

agger 除非你有專業牌/技能
否則去邊都一樣
你係香港搵得少/fg 學人講移民
唔好比班友催眠下下話移民啦
咁易移 輪到公司班中高層都未到你啦
比你有私樓移都難啦
你估放股票禁個制就放到咩
無樓無經濟更加唔好講移民

做茶台灣人自己都做到爆哂
諗住做呢樣就算啦

moderna個莊仲想吸幾耐籌

你做莊咪得

呢隻真係垃圾

做外送茶有冇得諗

吸完再振落30蚊輸死傻散

仲唔走等咩

冇
人地有熊貓uber

我IT做big data
去到外國人工高到PK
但扣完稅就

Dow又跌

半年結之後FREE FALL

尋晚升幾多？

有北歐的福利 我唔怕佢扣

日升日跌

外送茶唔係外賣嚟

開市買收市沽，牙婆都識玩

有機會去, 人工少D都去其實
見識下咩都好

香港人去到邊都賤講就二等公民 留在香港都係大陸的二等公民 遲下你講廣東話都隨時比新香港人笑

你adapt到人地國家, 識到朋友既話
二等有個譜

去到行自己一套既
唔俾人歧視先奇

牙婆年老早起身
4點起身沽

條友真係唔識㗎喎

美股已經唔好玩
玩港女算喇

笑死 天真嬌

送上門=外賣啦

好pure
不過台灣外送茶質素麻麻

長賭國家藥系Ipo

有b 就抽

已經疊埋心水join共產黨

有無申請表 想join

咁熊貓uber點兜

信契媽

隻野唔識升架

amd望見家鄉

有啲料到喎
純情小熊

唔怪得呢排甘多人嗌外賣

ok我錯

if you can't beat them join them 藍屍咁低賤 打唔蠃咪撚佢地

自從立左國安法之後，我感受到披資股票會好安全

香港叫未試過係女

買建行不嬲好過買匯豐

下個十年9成係最球發展最好嘅頭幾個地區

試過一次

炒落後

唔好講一講會岀事

試過 普通女，冇咩特別，一送完就走

AMD YES

香港邊到有女做

咪ff咁多 唔通上面兩個都有做咩

AMD等溶斷

升熔

做多錯多
咁多個月黎都係

樓上仲有人唔識死，渣莊股過夜

同時跌到仆街仲要賣唔出棧喊

陽巴 fb又要回了

祝今晚大爆升慶7.1

屌你又升返晒 sofi無盤前架仆街

短時期都唔會去返頂呀
最多唔插

應該冇野，佢尋日彈咁多已經出乎意料

等多個禮拜分分鍾穿230

趙雲都冇用

趙雲美斯c朗邊個轉身最快

唔係呂布咩

冇盤前後真係慘

FT同冇冇咩分別

岩岩留意到 拉總又準備破前頂 60蚊見

唉屌我都煩緊呢樣野
轉去CS好麻煩

點解轉去cs麻煩？

信國家 用牛牛

唔用牛牛姐係反黨

唔理了
長揸 唔洗炒盤前後

要開多個户口，同埋ft冇得射倉去第二個ac

長揸咪扮野喇 個2個禮拜

Ft盤前盤後係幾點

Nvax ino bntx

8-9:25am / 4-8pm

咁睇得起我? 入得呢個post揸過夜已經好勁

盤前異動：荷蘭皇家殼牌美股跌超2%，擬減記至多220億美元資產

–周二美股盤前時段，世界石油巨頭之壹的荷蘭皇家殼牌
(NYSE:RDSa) (NYSE:RDSa)在美股跌超2%，報32.60美元。
此前該公司宣布下調其對原油和天然氣價格的長期預測，
並將減記150億至220億美元資產。

其中，減記的資產包括天然氣部門的80億至90億美元減記，
上遊資產40億至60億美元的減記以及煉油業務中30億至70億美元的減記。

殼牌預計，2020年布倫特原油價格平均價格為35美元，低於此前60美元的預測值。
此外，該公司還下調2021年布倫特原油價格預測值至40美元、2022年預測值至50美元。

成8點先有盤前咁遲都比人入晒貨啦

今晚好靜

為香港默哀緊

最後一晚自由投資

ib 都沒收你

一下子變2047
心情好難平復
之後就係1984嘅香港

p兄個隻moderna死魚咁

fb盤前係咁拉鋸跌幅

我擺左好少錢係ib，大部份係FT
香港銀行户口得翻流動資金，連外幣都轉走埋

呢個唔係男人嚟咩？

我銀行仲有一半身家
銀碼唔大
夠生活
係咪要入定d 英磅

講堅？8點後個價通常day high嚟

敦安發

想放棄支牛，有冇人知可唔可以射倉去FT/ib

Trello有link

今日連登兒子睇黎唔係好生性

買美股會唔會危害國家安全架

淨係可以買中概股

淨係可以買lk

其實唔洗驚 大家隨時可能拿到外國國籍移民
英美歐日台澳

沽A股先會 好似係

納弟都睇唔過眼要跌

轉美金吧，英國經濟好差

沽貨

放咗佢買返好過啦

put kweb

中間要冇貨幾日好難捱

轉會啦

ft個盤前慢人4個鐘

一變四 四變十二

幾時生性過？

隻WORK唔多WORK

搵d 無咁太浪既日子做啦

入d lmt 先

Ft係可以係聖母峰接火棒

任買嫁， ib

炒少幾日都驚抵你比人共產

ft 8點先開盤前, 真係垃圾

繼續價值投機M,ERI,BA
今晚升多500點

FDX 8點出業績

唔好啊，唔識升架

升番哂
冇事

彈高d喇

入RTX都唔入佢啦 咁貴

老老實實 抽上3200比我走貨 之後插落谷底比我買貨 得唔得

咁不如直接抽上4000大家直接退休啦

唔得 抽上4000先插

咁不如直接比本文明國家passport我

屌你ino 我想入

仲炒緊舊經濟
ndx又冇運行

睇到D咩

好chok

集齊連登仔所有資金 可唔可以幫我推高10%

[img]
震倉棍

嘩, 一講完由27直上32

連登推跌10%就得

仆街啦 今晚大升

一齊沽

納DEE依舊食左屎咁

你地玩美股係唔係唔愛國

連登仔推跌一隻股票易過升好多

痴線

唔好呀 放過我喇

27入30走都1秒 FAT FAT

連登:納指已成弱勢指標 霸氣大不如前 科網股未來前境暗淡

賺老美嘅錢 促進本地消費

連郡唔沽隻股點升

又岩 連郡係反向的

巴打終於識欣賞RTX了

我仲有半倉係LMT

繼續plz
就係要呢啲

$NOVN有無興趣?

無錢買喇